[黃大仙,藍田撚入黎]仲去食藍店？

成日見到呢間野排到出門口
呢間老闆藍到仆街喎
大仙間鋪啲伙記仲屌9手足叫佢地唔好黎搞事幫手share下百份百係好撚藍

pushhh

推

唔食係咪會死

大家睇路

Ok

藍田滙景間元氣多人到要排隊

無食好耐

就係呢個集團

真咩

吉野家邊爐晚晚爆場

之前成日食佢下午茶，而家不了

推呀

Push

其實係因為成個藍田一間黃磨都冇
係得間蚊型鋪 芝c sushi
盡量食大快活/冇表立場既鋪

藍田同個名一樣、藍到仆街、連選擇權都無咁濟

屌你老母 呢間野真係長期好多人排
我又唔覺得好食

10.12 反緊急法遊行

係咪啟田商場間意八

圖係黃大仙意八

岩岩開張個陣係好食，之後就好撚難食

推 好多人唔知

佢分店都好撚多下

等咗4個月終於等到反意八
唔好唔記得桃園百份百

仲有意樂

831

不了

吊 唔早講
罷食

建議加入藍店家
幾時發夢前都見到有小朋友同手足係度開餐

搞過 冇人理

唔係之前d 員工就收工叫d 人唔好幫襯咩 又話咩無咩無
仲幫襯? 香港人真係好有奴性
自己唔幫襯算
我去食d 良心小店
起碼無老鼠屎先(得明閒睇下檯底啦)

夜晚會經過

咪撚貪平

成個集團有咁多間 可以瘋狂罷食

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？

已經確定係藍
大家唔好再幫襯

先唔講藍定黃
呢間好難食

問題係好撚多人食

嬲到 又話罷元氣 荷里活嗰間排長龍

呢個真 好耐以前已經blacklisted

推比其他人睇

留名

除左依D藍田仲有咩黃店食

有冇證據係佢藍？ 可以幫手宣傳

睇我呢個post + 抵制過百分店餐廳

黃大仙仲係排到出門口 見到有手足食

仲係好多人食

屌 以後唔食了

P

推推推 因為無人知 我都唔知 多謝樓主

推推推！！！！！！！！

push

呢個集團堆餐廳將軍澳區好撚多間

係冇 藍田係戰爭中立區

唔比員工去遊行 on99

Push 唔係上次個fd話係藍鋪都入咗去食

藍田多廢老
好多時連社會發生咩事都唔知

第一相張係咩情況 咁清晰影到個女仔戴罩

上去北館大快活好過啦

落觀塘多好多選擇

仲有味皇

何文田廣場有一間意樂真係要加大力度宣傳，有百幾二百個位都可以成日坐滿曬

藍田除咗意八、桃園，新閞有間叫咖啡館，個格局、餐具擺設同意八個集團好似，懷疑係同一集團。

location?

成個黃大仙中心南北館，除左譚仔，無一間唔係藍

大快活 ?

數漏左，呢間中立囉

啟田商場，大快活隔離。

賞茶

成個藍田仲有邊間唔係藍店呀
茶餐廳有大少、和味、明德，都唔確保佢地唔係藍。
小明珠本身真係好好食，問題係佢裝左個警察Logo當裝飾。
其他真係唔知了，唔通真係日日食大快活咩。

匯景賣芝士壽司嗰間，另豪大大雞排可能係，但唔確定，佢5/8低調休息一天。

芝c sushi、好味雞蛋仔、碩記小食

er.....對唔住，無啦藍田真係好藍，搵親間間都係藍

真
大快活再好食再抵屌
日日食真係好悶

明德藍架喎，另外和味聽講都係

黃店都排晒隊

樓主唔影啫

龍上一直都係工會既地頭 選舉日 一車車私家車由下邨出發去官中投工會

今日路過慈雲山見到吉野家爆人

德田都有美心餅店！ 啟田有意百餐廳。申利：女友住藍田...

屌直情一尻樣，筲簊灣都有一間

重有一葉小廚係大快活㗎。 係大快活隔離

藍黃aside, 極唔禮貌

所以要靠巴打絲打

仲有間groove cafe 唔記得係咪咁串，都係黃大仙中心

認真咩

發夢夢見有連鎖餐飲集團禁員工遊行

黃大仙間itamomo好似唔係taste of asia 分店列表都無

去買外賣 熱飲杯寫明係

之前投訴過間野
好似真係唔係taste of asia

有無巴打有旺角黃店lunch推薦

係撐警兩姊弟開，不同集團，但同一間黎的

有冇料爆😂

和味都幾肯定佢係藍......

經過仲見到好多人食……

將軍澳冇乜黃店
美食沙漠
都唔想去食藍嗰啲

岩 呢頭好小

雞霸王呢

真係冇乜辦法
食主餐果D全部藍 有少部份食小食先係黃
識人住藍田 佢而家每日都要收工係第二區食埋飯先返歸

唔sure...

pushhhhhhhhhhh

Diu

藍田唔食itamomo,有咩好食？

好似冇乜

餐餐都係一葉大快活
馬會隔離好似計落黃店
係淨係得38蚊滑蛋豬扒飯好食
新開家啡館唔知咩色
淨係知唔好食
btw唔好再食Taste of Asia
間撚屌野同美心吉野家冇分別

唔好再食Taste of Asia
同美心吉野家冇分別

推，等佢收皮

我都係早前先知佢個集團係藍，不過個樣包裝得咁好唔覺都好正常，另外就係呢間嘢個食客年齡層都好廣，唔係淨得後生食，中年人唔知係藍唔出奇。
btw 黃大仙就快成個商場嘅嘢都唔食得

依家餐餐都係大快活同三哥
利申 藍田柚

好鍾意食匯景間手卷 都叫有正餐食 但未fc黃藍

咩位置

過新蒲崗

黃藍食店list上佢係黃

唔知藍黃不如唔食
只食黃

agree

意八同意樂係同一個集團咩

係 100%

Puah

淨係識上網講有西用咩，又唔見你地當面講

以前成日食 因為附近d 野仲難食過佢
以家開張左唔小好食過佢既食店 唔洗靠佢食屎

明德啲阿姐由6月已經開始屌黑衫手足
大大聲聽過三四次 尤其帶眼鏡矮嗰個
以後都唔撚去食

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

意八真係好食

價錢又平

不過係藍 咁就不了

你唔食咪唔好食囉 迫人唔食做乜9

藍店喎

有冇計可以叫立法會申請將藍田改叫黃田

溝通同對話 文宣 絕對比屌人有效

黃大仙真係黃店沙漠嚟得間賞茶叫做黃成個黃大仙中心都係藍連鎖店 cls 如果剔出晒呢堆餐廳應該無餐廳

直程係同一個家族

我黃大仙撚，基本上成個黃大仙中心範圍得1間大快活可以食

呢啲當下午茶食就得。lunch 晚餐都要搵野食

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

呢間 大把牌子

但黃大仙咪都係咁

知係藍店已無幫襯過

其實黃色經濟圈搞得耐有反彈，你睇吓「四川辣妹子」同「燉」都有人特登去支持，即係藍絲都開始緊做一樣既事。

老實講，比起我預計，我覺得佢地做得算好遲，TVB都就快死先做，仲以為佢地唔會做。

裝修會導致藍絲懲罰，情形同黃店一樣。所以無咩對策。冷處理期望佢地意志不夠堅定好快就咩都食就算啦。

大家都知藍屍跟唔上時代又懶到閪咁，要佢地刻意開app搵藍店懲罰佢地會話不了
一般藍小店應該只用罷食應對
反而裝修會引起對家注意，有機會有反效果

係紅店呀，福建狗蚑資嚟㗎

藍田匯景準備新開叫龍城冰室 好似都係藍

龍城係黃

好 唔該晒 又一選擇

一見到以為係藍
原來都係同路人推呀！

啟田新開間茶泰，唔知係咪又係意八個集團，今日見到佢門口燒雞張poster，背面竟然係漁樂menu，唔信可以落去睇下

屌我都唔知食咗幾多日大快活

間吉野家夠係啦